C朗美斯之後已再無球王

登兩人昨天正式登機之後正式為球王時代畫上句號⋯佢兩個之後再無球王

從來都冇球王
足球係踢團隊合作

球王比利,全世界公認
係你班蛋散唔撚抵得以前有人叫球王,就叫當代兩個最勁既人叫球王
然後又唔比以後再有人叫球王
ON9

包皮新球王

美沙

你當連球玉死架？

馬勒當拿呢？
大哨呢？